旺角銀行中心彌敦道多架狗車不停巡

眼見最少兩衝兩豬籠

推

Police state係咁
又唔敢講戒鹽

日日都有